有無人睇書睇到最後個chapter會唔捨得睇

次次都好唔捨得然後過左1-2個禮拜先睇
垃圾plot會即刻睇埋 係有D好煽情/寫得好好先會咁

舉例： everything i've never told u
其實去到尾2，3個chapter已經知曬結局
但真係好撚感觸 成本書有1/5比我highlight左

以前睇到最後會有

慘啦得番少少就冇得睇啦既感覺 會睇超慢

依家唔會太慢 因為覺得好多好書可以接住睇

有無咩推介

唔知你想睇咩類型,不過要有唔捨得睇既感覺,應該一定係fiction

我自己好鍾意The Princess Bride by William Goldman
你可以當Romance咁睇,但入面角色都有自己既故事,
所以睇完會唔捨得,諗翻啲角色既經歷好有感觸
建議睇完本書先睇佢個introduction
用依個寫作手法寫得好既書,真係好少

Goodreads好多review,不過lihkg好似介紹non-fiction書比較多,希望你未睇過

情愫與相思
如最愛的書
末了那一章
沒翻開的勇氣

未睇過啊
下個禮拜考完試睇先

連登仔介紹親都係哲學書/中文書 用英文版kindle買唔到

有無英文書推介？

睇棟篤神探睇到最後一集唔敢睇

終於見到有人講呢本
Lydia...

同你一樣，會放慢好多，不過只限鐘意睇既
眼光普通，四分一時間會中伏，咁就好想快d睇完

巴打有無睇Celeste Ng新個本?

樓主如果想要recommendation可以睇下NPR 呢個年度推介，個介面非常好用，個陣我應該都係靠呢個知道Everything I never told you

記住要揀返幾個filter

(之前我話中伏個d係唔關呢個事)

thanks

好難得有人講Goodreads

我好中意個細妹 形容到好聰明
未啊
同埋仲有無咩推介書？

正wor
次次都係去書局睇邊本係推介

celeste ng果類係屬於咩genre?

係，非常理解佢身邊既人
唔知點解我好代入到佢個種想係行錯既位重新開始人生既諗法
所以更sad...

睇返自己個Goodreads,我上一本4星係Ali Smith 既Autumn ,which has absolutely zero resemblance with Celeste's work lol You may take a look if you are ready for something unconventional, combined with Brexit, art,and aging.

書局應該會放係literary fiction?

npr就係seriously great writing

我覺得我直頭係所有角色都好有代入感先會咁中意本書

睇書真係心靈鷄湯唔係講笑

相反，有時會睇到咁上下直接睇結局再番轉頭

睇後幾版已經唔記得前面的所敍述的人同事

成日睇完第一章 會睇最後一章 先開始順序第二章第三章

10％～本書有排睇
30-40％～睇極都睇唔完
50％～終於一半
75％～有機會睇完喇
95％～好唔捨得

成世人未試過睇完一本書